## Дополнительные ссылки

![](/2002_winners.jpg)

Призёры брейн-ринга на II чемпионате России по брейн-рингу среди студентов: «Последний шанс» (Москва), «Солнышко» (Саранск) и «Самовар» (Челябинск).

[Вопросы ЧГК](https://db.chgk.info/tour/kazan5). [Всё остальное на сайте Летописи](http://letopis.chgk.info/200207Kazan.html).